同拍拖五年嘅另一半分咗手之後。。。

同拍拖五年嘅另一半分咗手之後識咗依家哩個男朋友

佢對我好好，咩都就我又好錫我，覺得自己好幸福
之前嗰個冇返工冇返學，求佢都唔肯同我傾電話。一個禮拜見得一次，仲要係我唔約佢就唔會主動約我

相反，依家哩個男朋友雖然返工，但無論幾攰都堅持晚晚同我FaceTime仲成日諗幾時要見面，放假要同我去邊玩

各位巴打絲打，如果你另一半都係咁對你，而你又未肯分手嘅，我勸你恨心啲！

一定會搵到個識珍惜你同錫你嘅人！無謂拍拖拍到咁唔開心！

好簡單 睇你KEEP到幾耐

有好多野開頭係美好

身邊好多人都話呢啲野好平常，但因為之前段關係太唔正常所以我先覺得好特別好幸福

不過我會好好珍惜依家哩個男朋友

唔夾到咁都可以拍5年

如果唔係佢同班女仔玩得咁埋，我諗我哋唔會分手

有時人就係好識忍同埋好識俾假希望自己 希望果個人會有一日突然間自己醒覺變番好 一路等可以等好多年 但其實根本就唔會

啱！
去到一個位就會突然醒覺，但如果一日未去到都仲會繼續呃自己，同自己講過一排就冇野架啦，我哋會行到落去架

好彩我終於醒覺

大佬唔好咁癡線

過一年又分手

我既醒覺係遇到另一個人如果唔係我仲仍然係入面

本身我同ex都係咁 最後佢咪又係話冇咗feel
要分手嘅話之前做嘅所有野係佢眼中都係廢嘅

我冇你咁好彩
我係發現佢同第二條女whatsapp我知佢哋應該冇野，但當刻覺得我真係頂唔順，唔想再咁落去，所以就分手。分手之後過咗冇耐就識到依家個男朋友

You deserve better

都好丫其實 你要多謝果條女tim 依個世界有d人係真係唔識珍惜 搵到個珍惜自己既人係好重要！

咁依加呢個一齊咗幾耐先？

我keep到6年 持續中